\section*{Aufgabe 4}
\textbf{a)} Ein Vorteil des Verfahren der Total Variation ist, dass dieses konvergiert. Also, dass das Verfahren nicht weiter ausgeführt wird, wenn ein geeignetes Bild gefunden wurde. Somit muss keine geeignete Stoppzeit, wie bei Perona Malik, gefunden werden. Diese Konvergenz wird durch vorher gesetzte Beschränkungen erreicht, welche bezwecken, dass das Original Bild nicht übermäßig geändert wird. \newline
Außerdem tritt bei Total Variation kein Image Blurring auf, da die Beschränkungen zu Sprüngen in den Pixel-Werten führt. Entsprechend enthält das Bild bei solchen Sprüngen klare Kanten und verschwimmt nicht.
